吃邊隻牌子嘅煙型啲？

唔食最型

漫漫長路有支萬寶路

熊貓 黃鶴樓

吃煙先係大人

純煙 點睇？

咩來？

吃煙

捧著個爐出街一路行一路食
啲女見到你實流晒水

幾時生cancer

垃圾先食煙，害己害人，少少壓力都頂唔住，捐番入老母個閪到就啱

又一個細路仔

小平同志

純萬。。

講笑咋新版難食到西咁
萬事發好過

真，分分鐘仲有成班女圍住你轉三圈

真心 中華好好食

食過戒到先係大人
駁唔駁到?

地 下啲二手煙

咩味

香爐煙

紅雙喜

我冇上癮只係吃一日一包

薄荷萬

屌你老母